20/07 20：40 路過沙田新城市

剛剛路過新城市，見到四個戴黑口罩，廿歲以下既青年（其中一個肥、高著白衫；一個瘦，著紅衫；仲有兩個唔記得）挑釁靜坐者。

之後再經過條路，見到佢哋起咗兩個火頭，同人發生口角，肥高果個青年兩邊走。

大家小心，唔好中計！

係咪染哂髮嗰幾個？

肥高白衫有；紅衫係黑髮既。

好驚佢地，佢地一見到有爭執就即刻大大步走過去，睇落好似係幫手，但有幾下見到好似想郁手咁。